武肺末完 先玩民革批鬥

柒婆話： 社會平復先可以講政改

學下支那先啦

cn 已經唔想開

睇標題 完

即係支那 民革加內戰爆發